HKCC巨龍哥 入一入嚟！

我屌你老母呀偷我名

偷名者死全家

笑左

你個名都有人偷

比人偷撚左有咩辦法喎

屌 咪就係 我又唔撚岀名

鐘意你

我都係

你條垃圾

屌你老母

邊個擺我個名上secret

話說我重未攞得番個名呀屌你老母

垃圾

我先係真正既巨龍哥

Pish